我最喜愛男歌手得一個!! 山下見 Hugo

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺
祈求重回小山坡
烽煙散找到你我
we'll meet at somewhere only we know

墜落緊一片 洋紫荊嘅花瓣
敘述緊一個族群 被化淡
一隻又一隻 被打破嘅雞蛋
一次又一次 人性嘅災難

再前行 有素未謀面嘅手足
四面八方 攀上呢一座山峰
修補裂縫 令敵人一切成空
帶住我地嘅語言 張住機 繼續前衝

嘗試過努力去改變整個人生
但個天要我等一等 鬼叫我係一個罪人
當你知道呢個世界唔係人咁品
嗱嗱臨好好反省重新造人就係咁殘忍
得而失 失而再復得 一切因果已埋下伏筆
食粒藥 抗抑鬱 走進呢個迷失森林
差不多 想放棄 呢條路唔屬於我
解開束縛漸漸醒覺尋求更快樂的國

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺
You're my homie you'll never die
祈求重回小山坡
烽煙散找到你我
we'll meet at somewhere only we know
your body and your soul will light up on my flow

人生苦短 一場夢
功名利祿到老 一場空
時代力量究竟會不會成功
團結一心不要忘記 初衷
無論經歷多少幾個 秋冬
終有一天能夠走出這個迷宮
煙 飄 花 火 於 城 中
枯 葉 散 落 願 隨 風

有邊個唔想 做個小小廢青
被逼挺身不惜 與綠魔交織
步步進擊 過激 全民反擊 發聲
Say no to Fake 如你感到不適
痴人說夢說到幾時Unh
根本冇可能會番到從前
痴心妄想 網開我想
我想你同我 一齊打一場
硬仗

曾感到傷心不甘不知所惜怎算嗎
回家那一刻可有一把聲音安慰嘛
痛亦獨個守嗎 價值誤作分化
有淚別再撐 請哭一下不必怕

如今你不只得你一個在撐
成班手足身邊一齊唔怕
I won't give it up
Cuz you're always by my side and will back me up

茫茫圍城的顛簸 層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺 消失的感覺
尋求重回小山坡
烽煙散找到你我

Somewhere we know
Somewhere we know
Somewhere we know
Somewhere we know
Somewhere we know

You are my homie I'll never lie
My sprit and my soul will fly up to the sky
Swear to me that you will never cry
You will always be living in my mind

毋忘初衷

push

算把啦
佢當時未唱呢首歌時
大把人笑佢又基又乸又人妖
一唱呢首歌就個個改口
到底你係因為「佢」而鍾意佢

不過《山下見》後，網民旋即「華麗轉身」，因為敢於作出政治表態，性取向都能「突然包容」。Hugo收到不少私訊，說以前不喜歡他，但《山下見》後對他完全改觀。「吓？但唱《山下見》之前，那個人都是我來的。」
於是他發了以下IG story：「好多人都因為《山下見》先follow我，但其實本身就係一個恐同同唔接受男仔有陰柔氣質（即係你哋所講嘅姣同乸型），唔該請你哋unfollow返我。」
認真mode啟動：「其實性小眾和大家一樣，都願意為社會發聲，每天都為工作和社會付出，和你差不多，毋須攻擊『死乸型』、『死基佬』，麻煩你花點時間看看他們做了甚麼。」

定佢嘅立場,政向而鍾意佢

咁你唱一首,或者叫其他歌手唱下.
睇下有冇佢咁有味道囉.

睇下係人唱歌,定靚歌比人唱緊. 你自己唔識分咩? 你唔鐘意佢可以dislike佢. 反正我而家就寫左我最喜愛男歌手得一個!! 山下見 Hugo.